大個先黎練左腳係咪好難？

如片。

有你？

以為樓主講屙尿起左腳定右腳

練技術好難 腳頭就ok

用得自然係會難啲

堅？咁撚癲

腎

佢其實幾高？睇片好似米七頭咁上下

哇
良景大球場

佢米七二三左右